[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2896)

黎明好危

利昂係咁射係咩事

13 你隻熊未放 上100k未

0c好波

兩隊做緊乜

快入

冇即場補飛就係好on9

邊個推深夜個吉po上嚟 爭啲以為自己開錯

角細派錢派到

半0全10 ok?

半細全細角細

0-1

屌 反底？

整返粒角定下驚先啦

Leon goallll

屌 一射就穿？

一射即入

屌迪祖

屌 on9

燈西反底

好野 最後一注都西埋

走盤當贏啦屌

利昂！！！

都未完場

半大cashed

2000點都黎

喂 喂asw又輸 喂對家又輸 想點

個龍企咁出做咩 主場？

我屌你咩狗會 封乜鳩即場呀

狂刷角啊🚩！！dllm

距離目標又近咗步

食硬屎啦

屌， 利昂派錢波又唔派彩

咪影d 屎上黎啦

有無人可以同我講 墨西個場幾多c 唔敢開黎睇

9c

10c

5中唔入 1中比人入

明明先4c，又水人

準備半0全9

係0 呀

星星買唔到既leon即變左100%

我個2k無啦無啦

買左角細？

角大針半和針主針我針

角球旗比人拆左？

真

其實我戶口仲有40 蚊， 買左廿蚊win,,廿蚊2/2.5b
原本想買5k

依家變左好似買豬肉咁， 廿蚊半肥瘦

大

同路

睇個款狗頭會輸多粒

迪祖手足準備拔喉

唔撚識入波

快入第二球

個報角壞左?

c呢?

做咩唔show幾多c

主cup

又針
點先追到歐聯條數

我一早買左leon
見你都話要leon依為針得
好彩星星唔夠錢買

-10c 點叫呀仆街

有冇人教下me賭錢

角球呀

半0 全？

asw咁快 gel

半和啊

停啦，唔好刷啦！ 支角球旗就快爛啦

12m未

屌 推左一半落角大嫁

今日細細地玩都幾好運夠食下午茶
利申：都有出事前飛

9.5s gel ok?

個場冇底線？

主隊好耐無射波 猜完未

圓型架個場

你都汁唔少

岀色的0角

二邊買晒 收息

熱依注 要幾多勇氣先買到

半0全10我食屎

中

半大驗腦

係咪一早知道個場冇畫底線冇插角球旗所以狗會唔開即場

奇蹟10c 我捐贏咗嗰注

聽日會100%升

半0全11 派1000

Lm

我

咁撚驚做乜 傻閪

lm

黎明比多球定驚

有冇半0全10既案例?

有

派10000算拉唔夠誠意

餓假半1全10

半0全10我去搵架空電纜電撚死自已

半0全11都有

利昂試過下半場刷9隻角 不過主場

睇嚟利昂注2.5都涷過水，仲有9.5b

見到啦 屌 fg都有 叻啦

好奇想知歷史上
上下半場角球數差距最大係有幾多
半場最多試過幾角
全場最多又有幾角

半3 全15 琴日試左

買唔切里昂

小妹無鳩

快啲追和

迪祖cup硬
Gel定頭

又反手

2:2

cup未

1:1

11

2.5 gogogo

快手1-2啦屌

快入第三球

cup la

杯埋佢ok?

入左波先講 唔好出年先

FT 2:1

goalll 1-1

得

屌你老母快杯！！！！

Cup佢老母

波都入兩球 仲係0角係咪癡撚線

gchi

封?

入球大過角

迪祖快手cup

老屈你

主隊上

利昂crashed

走盤啦 齊贏

吖個場真係圓形架喎

快cup

走盤當贏

黎明輸嗰球自爆黎既

9.5s 得到太容易

表演入場0角

贏馬會分

2-1未

1c

快手1-2啦dllm

9.5b既手足見到1線希望

嘩 1c

2c

幾時先有九線希望

3c

如果有 11c
.我表演食屎

放心一定冇得食

2.5b 開比我？

我可以提供屎

1c!!!
9.5b gel

又刷角

呢場會唔會係馬會收副風半0全1x c 驚輸爆廠所以唔開即場

-7c

走地開到4角 馬會實開3.5 點知佢cut即場 屌你老母

收唔到風 即關即場

唔俾人追即場角， 狗

正仆街

迪祖紅格

好撚古惑呀屌

屌。9.5s震緊

利昂都係

7連c 針

迪祖cup字

食硬啦！

上個post邊位手足話兩邊平均角加埋一定過10
還我血汗錢

大波未啊屌

1:1，角細劇本？

1:2

12

2.5 水泥gel

大波goalllll

屌 迪祖

靚烏龍

唔開走地正契弟

開埋個3.5佢

利昂GGGGOOOOAAAAALLLLLL

9.5CCCCCCCCCCCCCC

2:2未 走盤ok?

大波客盤， 果然買唔切就中撚哂

條白痴仔烏龍勁靚

3:2 OK?

好彩執返注2.5大

下場

2:2 OK?

不了

Leon

比多粒

-6C 刷角PLEASE

走盤一齊收錢 happy

林巴 旺

墨假個種易賭
正氣得嚟又唔撚手足

算啦 收工一齊去入錢啦

不了，客盤想收錢

唉，最慘下午冇波賭

屌你咩迪祖

有13巴加星蛇加持 未開波都知贏左

又係咁撚樣，追和就唔識反勝就俾人入

3點又有角大買

咩一齊，係你要入錢，唔係我

你贏錢咪覺得易囉

屌你馬會cut 即場， 睇中果d 又贏唔到

-6c

牙靴又jer m狗

1-3

gel

車仔讓咁深on9?

3.5b

比到6C我，我扮狗叫

1 3

下盤派錢

上半場又唔你入咁多，我個半大呀

屌你老母真係讓一球都有埋

唉賤種利昂

唉，信撚錯主

Cut咩即場呢屌你

呢場難得一見既派錢波

屌

真係3.5大

又迫害半大

好波 leon

半場0c可能有4.5 5.5

唔刷角都入到波比毒梟斬腳啦仆街

利昂CASHED

20分鐘刷到6角咩

㩒屌對家贏

一場墨假輸突今個月贏果啲

好似捉到少少路
每次提華納主場半場落後
FT 一定係456

佢老味斬即場

細波落飛落到點知開到大一大

gel 得

我好人 反摩新條會係我輸錢個時jer我
而家我唔jer佢地了

轉運第一天
1.老鼠fg❌
2.武里南聯❌
3.前鋒3rd x 武里2nd✅
4.老鼠4th❌
5.武里4th❌
6.北京❌
7.北京2/2.5b❌
8.阿爾華達✅
9.巴塞❌
10.巴2nd❌
11.ajax❌
12.ajax晉(收息注)❌
13.利昂

屌仆街反底

屌 以為呢場開走地里昂一定撚賭仔
屌你老母cut走地即係狗會收到風正路
琴晚已經買撚左主

有冇人覺得平手盤，+1果邊突別易輸

Jer條撚咩佢

最多似7c到

想追大都冇得追 仆街狗會

走地有得買 夾一夾佢呀

黎明贏埋今朝收咗三萬幾蚊

呢場唔小心大注左

好撚認同

4/10 頂撚住

針到傻

直接等收錢

連c 慘了

唔刷角，比毒梟斬腳啦賤種

英乙點買

asw反底

狂刷角啊🚩！！角球 gogogo!

以為個apps壞，即場消失左

唉 又針 最後500等大神打救

輸埋

Lyon收錢
半1全4
撚我個半大
9.5s

利昂真係大波清泉

Ky講我先知 本身睇緊美職都無留意

真係唔好手賤買豉油杯
墨假派錢咁派

唔刷角都入波

客盤cashed

5555

聽朝藍十字

5C

落緊馬會

10分鐘5c

燈神反底

狗會咁好人唔俾你輸錢
連登仔仲屌鳩狗會

屌啦盧卡斯

有即場追角大大波都爽死

6C

狂刷角啊🚩！！跪求4角🚩🚩！

66666
無即場dllm

呢場即場點輸

無訓又唔補就抵死
訓左補唔到又大注 都係抵死
買晒巴塞阿積

9.5s

5c more 抽5個1000

Asw呢啲真係反底反得唔合時

刷多4CCCCCCCCCC

咪撚刷

唉 唔好提了 莫巴
3.5 4.5 多多都買呀

-4c

波一日未完咩都有可能
唔好亂屌人老母,臭花

我上次有場9.5s
仆佢個街半2全10

有無神奇和

仆街鬼掩眼，不嬲買平手都係買讓一球果邊又，今次買狗頭主場有+1果然伏尻左

好

我都想

唔開即場

下半場6c3g

屌你老母

唉

唉 求神跡3:3

下？

針左千幾

53先1c，實有4.5 5.5

85分鐘2:3
補時3:3

有啦 走地再中位數4 都出埋黎

支持

仆街主

嘩 連c 6/10

手足凖備

I’m

LM

反對

馬會真係好撚狗

訓前買左主盤
訓醒又買左半和2.5S
然後輸哂

差啲1-4

差啲3:3

6c 角細要震了

比多4C啦屌

角細震緊

好似俄假6連啦啦

咪刷

求走盤

差你老母 下世啦

7c

7C

7777

半0全7

好撚嬲

客盤完全無哂壓力,準備去馬會收錢

真係7c

77777

78910？

比多3CCCCCCCCCCCCCC

派錢波唔開即場， 狗

利昂今季極少撚手足

3:3未

無啦 俾馬會裝彈弓

夾硬cut即場

8CCCCCCCC

8c

8888

完未

明明本身有即場
8c dllm la 狗會

唉 中場入既話靚到

8c la

我仲嬲過你

我好撚驚呀9.5s

有即場角玩就好啦

仆街仲買大注左主

屌你老母8CCCCCCCCCCCCCCCC

Ft 1:3 8c

利昂 gel

Lyon 9.5s 全大收錢
半大針

4.5 5.5 6.5 7.5

又針淨十蚊

今晚買啊妓

豬晒，又可以戒

彈出又彈入，狗會

琴晚1000針左400

想問聽日車路士對法蘭克福 你地覺得會幾比幾 :3

原本應該收到風主贏狗會先開即場
跟住再收到風改左劇本客贏即刻cut

4注 爽收

睇車出咩人

今晚買我反底

華撚晉級抵玩

垃圾狗會唔開即場 真係唔好怪人賭外圍

靠你啦今晚

諗住跟網上啲prediction買算

上場10c 激撚死

聽朝又有尼卡沙vs蒙特雷

3-1 3-0 4-2

希望今場唔會 輸埋就下個月先賭

宜家毛都收唔到一條

上次個銀包最後搵唔搵得番 成皮野

莫巴唔好嬲 去打機

今晚歐霸唔撚會又cup掛 好驚

搵唔到

del曬d app咪得囉

睇好華撚 上場客場大炒 信心返左黎

返緊工
近排玩返舊版winning post 8，幾好玩

英超二哥都贏西甲一哥

愛蛇要針了

唔識睇日文

歐霸半大全大角大啦 次回合利大

車路士10.5b 11.5b

法撚夠唔夠人出場架

開季到依家個list都係咁長 fake架

華西同法撚剛剛聯賽炒對家 今晚一齊晉級?

法蘭係被炒喎

法撚比利華屌到6-1wo

全力歐霸

sick ball

點買好

上場留力比人6:1
今晚出盡屎力6:1

搏半大全大好過

又全部大波大角呀

次回合去盡啦

場場都好似尋晚咩 15c都夠膽有

兩場次回合 初盤高水12.5b都開哂

仲要bin人c

上左天台吹風

貼飛好似會唔中，就咁出字好過

支持救得一個得一個

55

0300 2x1 10.5b 有冇人跟

推哂落阿積士推哂落海
cashout後成功歸零

想輸半都唔得

跟200

起身收錢啦喂

呀sir今日嘅心情

不要再說了

上水 訓成點

之前利記先WIN左10k

見好就收啦

玩玩下就識，其實都係尻禁

你個撚樣貼事後呀喇，宜家老母又比人屌到入廠，又無醫藥費

好撚悶 想過大海

d零用錢黎姐

阿 x 車盤

串哂大波

歐聯決賽係兩隊英超
唔想歐霸決賽都係兩隊英超

想幫事後狗買重心，登入唔到喎

26996635請求修改密碼！

可能只係乞錢ac

無事無幹唔會攪你

事後既我mon實

好撚曳

四日過左兩日 賭狗會比狗會屠

每個月淨係想執5K
點解都咁難

琴晚熱刺角大執左3K
通常買5K都係輸淨先會買咁大
平時1注500-1000

贏谷輸縮
輸先黎谷就仆得乖啦

華西盤1.68 比狗買

輸左個人唔冷靜
今個月暫時有2k落袋
戶口仲有3k諗住分3注玩
輸晒又等下個月出糧

原來係係咪史上首次

仲記得上場主場踢賓菲加，黑哨到仆街

記錯法蘭福

頂 仲講緊

啱啱瞓醒又冇玩今朝即角

巴塞+ajax輸1500
朝早波又輸500
有冇巴打呢
名都改埋仲係咁黑
最後300 今晚華倫西亞

呢一覺訓得真係貴

完全一樣
巴塞+Ajax lose $1500

琴日果個熱盤抽左未

救得一個得一個 紐波特郡平手 阿仙奴下盤 法蘭下盤

Help me wuwu

再黎 救得一個得一個 呀仙奴3.5全大 車路士3.5全大

法撚下
你加油

今晚再必發屠狗會

唔怪得大家都唔爭第4

有無之前有線有個阿嬋發癲跳舞張gif

我想要華倫

仲有9粒鐘先開波

Ky bb

抽左，你唔中

頭場半和x華半大x車半主 500

點

華倫個場真係5050

記得有人話借財仔去賭Ajax
唔知果位兄台依家點

贏下又輸下 但應該正數緊

咁都好d

曼斯菲升班最後階段係咁失分，究竟係咪上升

阿記作客蟲(輸俾巴迪 雷恩)但又贏到拿玻 呢排英超輸完俾李城又和白禮

漢堡咁 唔想升

Gold Coast titans

冇波賭，好辛苦

一皮巴醒左未

一睡不起

賭癒發作

p.s. 冇賭癒

定係佢有先見之明，知道自己會仆街，寧願訓撚左佢算

取新彪析呢

暫時性工作疲勞
要抖抖
睇住大家出水先

上場法撚留力？

11.5b 2x1

法蘭克福個場應該點玩

Titans真係廢到一個點

肯亞聯賽有冇人要

有都唔識賭啦

11.5b

針到乜都無 最後100起機

時光機？

車仔11.5b可以，牙仙奴11.5b有保留

車先入1 後比人反3球

英乙個場撚狗

算啦都係玩下姐

車2:2 2:3

今晚半大日

你地平時飲唔飲茶／啡／能量飲品 提神

2x1

一隊上場比人炒6粒
另一隊上場炒人6粒 點買

輸波都夠哂醒神

華撚又咁熱。點買

綠茶

啡

跳樓死 買左5k Ajax........

主-客

意大利傳奇門將保方於今季轉投巴黎聖日耳門，希望能夠衝擊歐聯獎盃，可惜事與願違，有傳 PSG 對於這位名將的表現感到不滿，無意與他續約，意味保方將會回復自由身。

保方輸咗賭仔幾多錢

一飲 提神會喪灌 灌到升仙狀態都試過

今晚會追番『?

次回合應該買落後嗰隊?

老啦

霸氣杯呢d 雞肋唔敢講

區洲反cup聯賽

得番2k 好難追 燈撚左成個幾星期了 場場比人絕殺 反杯

呢個禮拜針到仆街
係時候改名轉運

比場重心你

抖抖先。多數自己買絕殺就輸
神奇

2k 點會難追
試過4k穩陣買上2萬
又試過靠運動4舊上2萬
打個半折1萬實上到

Pre workout 飲完茶/啡真心大力左 + 唔怕痛

*靠運動

*靠運氣

歐聯比人cup到針哂
今晚華西

正路平注克制理性咁買：
果陣4K 上2萬都需時一個月
500上3萬預計正路計要1年

你唯有走極高風險既路：「靠運」
$500 過關 all in 推
但預左筆錢會冇晒
風險極高

3點兩場角大？

一大一細

阿妓都唔知開唔開到

你最後派左未

100% 阿唔刷 華西刷

係馬會d廢老個個都話買華倫

信廢老都好過連登啦

1k

六仔2+3+4+5

有咩可能會咁出

買123456都中三個半字

每次輸曬啲錢之後心靈都中

頭場和啦屌

你今晚心靈買乜

肯定好多阿叔鳩買 都賺320

贏咁多呢排，咪計回吐囉

阿記 客-和

利申：心靈

呢場客係咪只要贏到2球就直接上第3名? 定英乙唔係計得失先

好想幫你含

華西大船

原來已經踢緊附加賽自膠

英乙完咗 呢場雙回合附加賽嚟

單棍買華倫晉級算數 車仔個場唔買好過買

thx

華倫要3粒先晉喎

2:0 補左飛應該有贏架喎

好似兩粒就得

而家大比分唔係3比2咩

唔係3比1咩

華倫1粒:阿妓3粒

贏3粒先晉2粒都輸個倍率先3倍幾都好低下，分分鐘真係爆

我都買左5k 主 見上半場咁撚好勢 冇補 點知下半極快輸2粒 想補都冇機會

場波二比零
最後華倫晉級 搞掂

一鋪過大細

係喎，上場3比1，自膠

叫雞先 旺一旺佢

想買阿記

叫左先啦 輸左都無咁空虛

去近輪盤台個4張大細
求其簡一張放$25000 14/15點
返黎唔洗多謝我

2:0 得啦

都可以賭先 如果賭輸就發洩落隻雞到 冷靜完再出發

我比佢問一問我都懷疑左一陣即刻去睇反上場幾比幾

咁阿都可以入波既

直接袋$350000走人

反而睇中左最後一場 CF阿美
玩唔玩歐霸好呢

威尼斯西翼電梯？

一鋪大細轟落去

屌你十三又話唔叫雞 偽君子

阿win串車半大

實信你

入澳彩買張真飛啦屌

去氹仔馬會啦，未收工，買撚完放張飛係賭枱邪爆威記

21點落十六浦玩，有100蚊枱慢慢Meet

6k 表演上10萬

今晚返房睇澳廣視，播曬2場

今晚買咩

銀河鑽石大堂

大叫我愛彪彪一萬年立即破功

5000啦仆街 養金魚咩

入去開張優越會
草分換船飛

實捉到你

反方向行食亞洲美食坊啦

真心要贏大錢唔好去銀河，過澳門咁多間唯一一間21點鋪鋪殺嘅

法撚受讓好似幾抵買

去威記十六浦，十六浦Goodest

個9號仔傷左之後都唔係咁得，如果車仔有出銀河唯一就買主

買比人炒主其他果隊
定買炒人客其他果隊

祝你羊錢唔洗派我

thanksbtw個人覺得wynn皇宮幾好，夠安靜啲機又唔會太嘈，之前攞2000過去玩百家樂3個鍾贏5萬走，暫時呢間正數

自己陰謀論覺得係想造到歐聯歐霸都係英超内戰

小心比的士狗劏

去賭波啦，澳彩

好 搏一鋪。阿記盤

有冇同路

賭得大，贏得快

總之死都唔好去銀河，之前幾次同fd貪方便入銀河，加埋玩咗10幾鋪21點，幾鋪攞18 20點都輸惡撚到，仲要唔係1次半次，我啲fd都話銀河好惡賭，呂志和份身家升得咁快唔係無原因

細廳不了，比人溶左未知咩事

賭完去食早餐？

贏多啲

3點有波睇，唔睇？

澳門93台95台有，姐係對答案啦

yy 500推到幾多我又有心水啦

出水 要跟

訓邊間

未玩過百家樂

同巴打同路
我五月頭9日都無收過一注

你個名就是答案

唉

華倫晉 $500 一鋪過 輸埋就無哂了

我跟人架渣，旺枱跟旺人，贏完1到2鋪就轉再睇有冇旺枱咁樣

坐尾門要犧牲自己喎

點解唔考慮改名先

係囉

夠絕

真男人單打獨鬥啦 最易搵錢
最憎有人同台

無人氣嘅枱好容易輸

乜而家星期四都咁多

贏幾多

無事嘅

燈到傻

.

今晚齊齊贏

本來諗住等佢轉。都係算了

對咗

燈到巴塞同阿積士出哂局 今日燈邊隊好

成條街無廁所屌你老母

多謝大哥真飛

一條街成村燈柱

0245 大波派錢

佢要搵呢啲去

就瀨篤尿

真係無廁所架喎屌 搵條巷算

有怪莫怪

咪撚嚇我 過咗大海？

呀 屌 仆街了

祝贏

屌鋪百家樂閒先 唔洗講咁多

100個1q

馬會派錢, 定派錢比馬會?

琴日咪中 咁快25

都唔同, 你今朝係叫重心

正式回歸 今晚4k上2皮

出水

呢家叫定個麥麥送, 2-3點差唔多送到來, 到時邊睇阿狗邊食M記

2個鐘都唔到, 打去叫7佢呀

好耐之前試過叫麥麥送。佢係好快到 但係麥樂雞少左2件 薯條得番三成都算

最on9 係板燒雞 無撚咗塊雞扒

所以以後不了

條友食咗

chok

總之火撚滾。後尾樓下有24小時老麥 寧願自己落去買

不過轉咗中資之後都冇再食過 聽人講好似差咗

車10.5b

半膽1-1串2-1

華西個中風賠率

諗起上次川崎前鋒

ya. samesame

我買咗對面了。呢場和都收到半格嘅

但華撚點會咁易放過阿記

清好波

華撚最尾嗰十五分鐘 一開掣 啲大波即cashed.

不過有時又賤種 最尾搏個12碼就會收工

大家點睇

唔會歐霸都全英戰架

兩場歐霸半大

今晚華撚大船？ 個賠率中風咁

華撚 成日識守唔去攻 我覺得

神奇更衣室

兩場角大點睇

法撚後後防好似任人中出
要車了

講多次 華撚晉級抵玩

食親都肚痛

利記同熱刺勵志故事 已經知道今晚買乜

法華晉級

華西2.5b得1.5

我就唔撚信全英超內戰

昨晚勵志完。今晚唔會

有冇人10.5B同路

屌，去麥記好遠，要揸車出去/搭的士，好煩。

我覺得華倫有機會晉

咁不了不了

咁無法了。焗住送

阿 法

華撚贏一粒係咪都晉唔到

asw要左阿仙奴 華西又中風賠率 skip

阿仙奴話哂贏過玻璃

通常賤種到呢d時候，就食哂禁藥咁款
阿

同上次一樣
我自己覺得唔會兩場上盤 兩場下盤
上下 定下上再諗

係至小2:0
我覺得同猁巴好似 雖然猁巴平手盤但巴拎住3球 結果出局 呢場阿拎住2粒

咁就唔敢買阿仙了
輸一粒都晉到 除非真係實力差好多

等即場買華倫win

阿仙奴唔輸多過一粒就出線

阿仙奴客場 情願skip都唔買佢 好多時 無角又入唔到波

2:45 2.5b 博唔博得過

阿仙奴今晚隨時俾人cup埋 作客廢到

我覺得英乙呢d賽事 博大好過買細

呢場莊家最易偷雞

經過呢兩日大家仲堅持買盤

車仔大波

掂都咪撚掂了 奈奈今朝唔見你？

角有冇心水

又睇買賣又剩
咁講睇買賣
今晚華西 車仔最大船

瞓死左
真係起唔到玩即角
但甘美奧執錢

啲角同走地大波先執錢 豬豬都遲左上水

車分分鐘贏波輸盤 上輪比個垃圾隊都入3球 真心on9

擲公字

呢兩日睇下啲人買盤就真係推落海
我都係阿積受害者
所以呢啲都係skip盤買走地

救得一個得一個 呀仙奴3.5全大 車路士3.5全大

我買主客和

角同大波抵買

大波ok

我自己心靈就阿 車

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
紐波特郡平手 阿仙奴下盤 法蘭下盤

1皮巴主勝冇睇？

英乙買super有無同路

華西晉級出面仲低水過馬會 睇黎有機

我心靈阿 法 晉

華 0：0/1：0 阿

車1：2 法

點知兩隊英隊都出局就好笑 比人抽4

太眼訓。祝大家贏多啲

阿狗3.5B跟, 車仔要2.5S

Sleep is weak

晚安巴打

唔買晉 因為覺得好煩
所以堅持忍手唔再買盤
大波 走地角仲好執
瞓醒3:00再玩

3日無訓了 補一補

今晚好忙，又要執喼去第二轉，心水出哂，希望大家執多d，仲有幫手屌事後狗

閒日都3日無訓 56日馬拉松點算

所以我買 阿 盤了。預佢雙殺華撚
法盤無買。無錢

同路喇好無？一齊執

收到 跟 去邊

直踩到星期一 咁星期一訓一陣。咪今日星期五

4得未

華晉真抵買 可惜馬會無錢

聽日去body check 之後再去台北，去完去古巴join 返我老婆，之後去加拿大，6月頭先返黎

頭先向巴士訓咗一陣
不過個頭應該好大力
成個頭無力咁撞落玻璃度 又唔痛

好撚爽 台北落xxxx唔洗教啦

跟

enjoy

喇，我真心唔識求教學，台北我地3條麻甩佬去

我都要body check屌 睇下華西比唔比醫生錢我

你老婆正唔正?

上的士 台北101 ，3間揀 個人建議去一間叫wave既野

麻煩幫手mon 實

求留TG 導航

唔過關？

10.5b 唔買個啲要

瘦版rose ma

下世投胎做台狗 台妹咁撚仁

信義區啦

Wave正

大奶奶

喇，台北我唔熟路，真心求推介

Tg我 推介下行程比你

唔了。同過關唔fd. 3x1次次都串唔到

tged

我通常去baby18
但去左一次wave就無再去其他
不過台仔好狼

好 訓陣睇下陣間3點醒唔醒到

貼飛，我幫你CHECK

Hi 各位歐聯豬定羊

華倫11.5角大有無同路

執少少

唔好韓仔狼

結論 狼過佢得就得

Hi 豬到仆街

你幾時返

我自駕，有無買保險呀，我過黎撞你

好想睇

你個名
冇賭幾日 人都精神啲

今晚繼續

今晚買什麼
好迷 唉

有冇邊位巴打有心水 已經豬到傻左

華倫[2.5/3]b 小注華倫cup

博就華倫晉
穩就車10.5b

歐聯贏左後allin小保加

今晚大家都係收手 好惡賭
唔係為賭而賭 留力聽日下就同星期六

琴晚又開你對家

歐霸

Pps唔係即時版 係咪要等到朝早先有錢

睇運 有friend試過一日 又試過5分鐘

我講緊呢加 12點過後

買咩好

妓

要訓，不玩即場

買了。
希望今晚可以反底
有個好開始可以嗎

車路士

復出第一次過關，平常心

0300 10.5BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

阿狗正選踢多人地幾個 華西邊夠踢呀

華倫上盤串法撚下盤

多左人都算 有藍斯真係笑左

阿記作客好廢 但全主力

有韋大帝

阿記依場咁似作客打拿玻里個場既

水位無變

上盤企硬 好似開硬 俾個低水你賭

英乙半大有冇手足？

法撚下盤

1.6... 點解唔等佢升水

頭場 係兩回合
大家小撚心

有冇彪析

心靈要左車阿

希望tiffany 巴打快小小嬴番馬會, 變番正常
唔洗再報假分

收到風頭場假波，小心

打Lol打到燥
啲台灣屁孩好撚煩

頭場0:0

我carry

去飲雪碧

妓作客加asw要妓再加埋個賠率
點要得落

去飲蘋果西打

華啦屌3:1 12m先好瞎

整容怪
法官大人我！

九分芋圓

好耐無見低水平手盤 但係頭場

最嬲係借左比人玩
跌Rank都算
仲要係咁跳Game又AFK
搞到排親都要等5分鐘
隱分低晒 遇到啲隊友痴撚線
燥到

洪瑞珍every time is basic

西門町-國賓鹹粥

屌你老鼠

唔係下化, 仲玩LOL

曾幾何時, 合埋眼都打到上精英大師

我屌有無人PPS過唔到錢

阿轉盤

做咩連英乙都有得賭

阿妓轉盤

嘻嘻 轉左華閪轉左半一
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

搵錢

2點4度到3點半係過唔到 3點半過少少就會彈翻個sms

華西了

法蘭克福有無同路？

今日咁易賭 3場主盤 5點就有7倍回報

我係咁 有比SMS我
對不起，交易未能成功完成，取消編號為416。銀行系統現正十分繁忙，請重新操作或與發卡銀行查詢詳情。

法撚盤

英乙鳩買了

老西都買主隊, 英乙主隊王

全下盤

1001

諗緊單頭法蘭定串埋阿記好

999